跪求荃灣現況

有無巴打係狗屋附近or知道荃灣克警而家動向，好多義士係荃灣但無消息
可唔可以有個地方集中下d消息先thx

推

Push

頭先望一望落樓下諗住睇下咩事都畀人照

淨係知藍衫敗走咗

狗？

推呀

有無人有消息呀

畀義士們照上樓

明明冇影相又冇盛

睇唔清嘛

有無人有一手or任何消息呀

出左5架車